（上上籤）東方求香港移民籤：陳後主失國

https://hk.on. cc/hk/bkn/cnt/news/20210208/mobile/bkn-20210208020016577-0208_00822_001.html

解曰：

北方蠻族南下，陳國亂政之妖孽被跳落井，陳後主成功移民，外國君主待其極寬厚，生活富貴，後主樂不思蜀：

「楊堅對陳叔寶極為優待，准許他以三品官員身分上朝。又常邀請他參加宴會，恐他傷心，不奏江南音樂，而後主卻從未把亡國之痛放在心上。一次，監守他的人報告文帝說：「陳叔寶表示，身無秩位，入朝不便，願得到一個官號。」文帝嘆息說：「陳叔寶全無心肝。」監守人又奏：「叔寶常酗酒致醉，很少有清醒的時候。」隋文帝讓後主節酒，過了不久又說：「由著他的性子喝吧，不這樣，他怎樣打發日子呀！」過了一些時候，隋文帝又問後主有何嗜好，回答說：「好食驢肉。」問飲酒多少，回答說：「每日與子弟飲酒一石。」讓隋文帝相當驚訝。」（維基百科）

白粉驚海外手足走咗唔做任務咁喎

今次用「黃大仙」之名
幾有創意

咪即係間接講香港冧檔灰飛煙滅

話你知成班官如同老屈岳飛賣國一樣

屌你老母
個大波西驊配張咁既圖

下下籤來喎

移居：如果您發覺目前環境不利，速速搬遷。

是咪講移民之後好食好住

其實對東方來講是下下籤，那即係對香港人 (*^&%_#$@M><M#.....

老共最唔希望香港人移民賣資產
少左錢又少左奴隸

求香港移民定東方移民？

食好住好屌得好 係下下簽支那人咩思想

東方創辦人都係出名移民移得好

手足解讀

#288 Lollipoppy

#288 - 東 方 日 報 ： 移 民 冇 好 下 場

黃 大 仙 ： 香 港 人 快 快 移 民 ！ 做 太 空 人 冇 好 下 場 ！

冇左有錢韭菜比習近平割